(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (5)

竟然係我

999-1000要有技術地推

巴打你開性病討論

留名

應該開返(5$

係

唔好再bin

啲回覆好似醫生咁專業

(李錦聯$

嗰邊好多猛將

有個fd係基，佢得罪佢表白的人一班fd,個個笑佢啲行為

係咪得我一個睇唔明

Sad豬笑人係唔啱嫁

佢得罪咗表白對象既朋友們

瞓先

你都好勁

好快就5

痴線
miss咗成個post

上個post吹飲食多 好似係

早抖

通常直男之間呢D係講笑

都可能係bi

唔緊要 冇重點架

即係街健直男鐘意比人𥄫咁

如果我覺得安信兄弟遮住個樣爆衫好fit好好J 會唔會好重口味

我都覺得好淫

睇全民造星成日播個廣告 好正

對波好大 好想咁

係咪雞蟲多

等你出新曲

SP會帶套啩...？

點解D POST爆得咁撚快？

謝謝啊！還有人在等待中。。。感動

超級忙同乏力
接左幾單配樂。。。。

你阿媽個波罩你

午巴係音樂從業者？

第5個post

有冇人知iphone用通訊app講緊電話點錄音？

推得好快

覺覺

波波

呢排有冇gym

用voice memo 得唔得

戴罩做gym好辛苦但又唔想唔戴

呢度都見到你嘅巴打

留意左好多年
身材好到爆

等你改新歌

真著住一半+加埋條tie真係最性感 除晒冇左呢種感覺

搵個和尚就有可能

樓主咁早嘅

早晨

咁你有冇先

會信？

多謝支持音樂台大佬

仲有d咁既人有時識人見佢斯斯文文都話原來搵過fun

btw 被搵過fun當唔當係搵過fun, 如果唔當我都係搵過1次

不嬲都係

天真過天真嬌

me2

你都食返碗

唔中意綠豆沙淨係食雜果涼粉

成日ff直男之間都會互打 其實真實會唔會

老咗

不過佢地個綠豆沙係唯一一間我會食

[member]係，跟住就會諗係咪咁就一世[/member

呢個真
佢有落臭草都無怪味

無所謂Sor打慣左

Sor

真係好靚仔好靚仔

係呀

珍 坦蕩蕩認左佢咪好

我以前都有食開！！冇呀叔就冇食了

講你啲笑話出嚟 睇下明唔明

Hahaha笑下啦

散拖都冇得拍

大家加油呀

都有8/10

好高分啦
咁你都講個笑話

原來係warm
可能因為連鼠個認真樣

L大

從前有隻僵屍佢放咗個屁 之後死咗

-100/10

你呢個見我就反嘅人

嚟多個

冇貨啦

撚有人識

扮啦你明明係男神係

春風吹又生

唔係有abs嘅人都幾難冇肚腩

我想增磅

係喺屋企無恆心做運動

+1
揾唔到誘因

agger

Lunch gor的抗爭生涯

頂

押韻

Lm想同男神共聚午餐

唔好踢爆我ok?

Lm

米古月 辛束 二 /丨\

你贏。。。。。

你d肉肥晒落下面

我都想下面再肥啲

仲肥啲？

0

Want長啲

我發現 呢度係咪有會然係做開都市閒情

???

又李錦聯又安德尊

係 啲人格劍 我同安德尊格開刀

佢逼我改呢個名

佢係毛腿男神

你地兩個係量子力學專家就真

唔好講到迫迫聲 你明明都想

我唔做0的

你自願

利申 唔是佢條仔
只係好朋友

你個個po

你可以的

我地唔係行開sweet路線

唔準搞我個男神做0仔

咁唔怪得未睇過

好似係佢提議先

又點
講又唔比？

係你話要改你仲勁心急走去改但我仲等緊30日

淨係記得你未夠30日
得我一個on99咁

你本身就on99

我地兩個所以咪聚埋一齊

講呢啲

我都係
但個膊橫啲有無得練

我牙籤身型

食奶粉

練三角肌?

提昇自信

屋企有
但冇動力食
食完都係變肥

所以咪就係冇動力做
如何下定決心

坐喺床姿勢錯晒

純文字討論

每次飛膊都好懷疑人生

唔得囉 會掛住吹水

呢度

你指搵ltr?

咁岩路過個魚塘，心郁郁想入去

趁後生玩

次次都急急腳走

心動不如行動

點解啊

真 老咗冇得玩

有次喺門口比人問ig
嚇到跑走咗

話唔埋

好賤 下下jur住晒

啱
傾一個月ok點知見面就ko

幾日，通常都見過面先知有冇feel, 如果傾左好耐先出黎發覺冇feel就sai大家時間

老咗係俾人玩個個

係真心頭幾日啱傾就好約出嚟

邊度咁誇張

你都可以去

你老左都大把人同你玩

咁誇張

驚入到去冇人要

朗豪

問下佢
通常都好多人會想快啲見

如果係靚仔問我我好樂意比既

我唔去

把我看得那麼高

見唔代表d咩 只係代表你想更加了解個個人

會唔會變fun 其實都睇下你地自己啫

因為你係連紅

丁post個啲叫乜

但係你唔po 都紅唔係勁啲咩

其實我都唔知紅唔紅

好癲

我都覺

巨根

串撚到

佢好粗

呢度好唔健康

Only

我都等緊

未

我都唔知幾多先叫粗

你又啱

嘩。。。。

我喺出面有幾忙

去機場了

新人留名
想插嘴 但唔知講咩好

講吓自己先

真藍絲？

仁川飛釜山？

自貼為敬

濟洲島

要自介？

唔記得拎腳架 好唔好返轉頭拎

想影自己？

夠時間？

好似fiji

點架

我咁柒唔自拍邊有人影

仲有兩個鐘飛 搭去機場一個鐘 應該夠

廿蚊支

好好飲

聽到都痛

睇落啲先

又9衝 唔好阻住我！！！

HKTVmall成日有減價 平均$9枝

1仔難求

唔覺 你見bingbing每日咁多gay佬去就知

有啲咁既事 要大手入貨了

你得閒睇下 有架

識男朋友難 fun易

見人同溝到個啱心水又另一講法

Hktvmall啲啤酒都好平 今晚要大手入貨了

咪又係普通水一支

「靚水」

同仔仔飲

係咪因為限聚令

Tgt?

聽到啲廢老藍屍鳩up就覺得煩

好呀

講啲咩

行第三次返屋企 我會唔會飛唔到

又話星期日遊行搞事又傳武肺 支那好好呢啲

完了吧 如無意外
卓韻芝：唔好啦

有冇同佢地講啲支那人唔洗隔離就可以返香港

係 好撚煩
之前我屋企都係藍屍廢中 比我呀哥一人之力屌醒曬

佢哋走咗了

開定房等你

唔係

104號房呀 開左啦 入面等

小妹

好 即刻拍卡收工過嚟

到左call我

頭先係灣仔銅鑼灣
行幾步就有街站

全部黨鐵站附近都有

我寧願買椰青水

佢地見到後生就閃開

你好推呢間

好好飲架？

木衛二forever

我未飲過呀 但櫻花好推薦

係 望都唔望我

內陸機好平啫

冇得比人坐上來差啲野

有聲

如果我比佢地問係咪即係代表我個樣好老

早排國安法個啲攤位我叫佢比幾份我
之後dum晒佢

染緊頭髮
希望唔好炒車連鼠禱告

咁猴禽

咩色

黃店同埋都好飲 台灣人開的

做藍絲

？？？

佢淫

呢間都正
本身想飲呢間但太渴難得行

想睇

原來幾近 陣間放工過去試下先

懶得行

[/member]

只限真人睇

成熟啫

你係咪做番MK?
拯救MK文化

對住你條仔 你仲渴

要洗完頭先會知

港島翻工？

好在冇試過

死啦 換左電話之後成日打錯字 以前成日笑我
依家明啦？

想食mk仔

其實我都未試過

即刻狗衝

Fiji的確係藍色

矮可以扮細個

好差？

俾你感染咗

少男的祈禱
祈求天地放過一頭藍髮

呢度咁多港島撚？

依家啲MK仔著咩衫褲多？

靠你了 配埋一身chic之堡嘅打扮 重振Mk文化

明明係iPhone keyboard 細

Cheap之堡啲衫仲有人買？

你差啲

聽日出街留意下啲藍頭人先

仲有無人去

有人要咪得

你mk?

我EA7撚來

真心唔知但你集體回憶

依家應該全部淘寶貨

我冇染

潮特個啲都冇人行了

利申 永遠u記

我都港島

Chic之堡先傳承到陣mk

下彎個觀感都冇咁好咁

咁您收聲啦屌

咁
我染頭 你柒頭

我gu打手

好Leung

u記要揀款，成日都出啲柒衫
GU比較少伏，但料差啲

係 唔買珍奶了 買前面排隊個位直男樣走

變咗mk啡頭屋企中學生街童

我哋都冇乜資格🤷🏽‍♂️

你講得啱
Real7

條友真係唔識架喎....

咪一樣⋯⋯

好有畫面

5757 呵返ok?

課金！

成條隊外賣送上我屋企 唔該

眾籌比佢下海

樓主冇聽過？

Serrini嚟講 呢首真係唔係好出名

太遲啦 藍毛毛頭

GU都一時時，近排啲褲ok

咁大食 你頂唔頂到

籌比你先

做money boy都冇人要

Let us go then U and I

大家都會襯下衫

叫足成晚都得

佢大隻sporty 0 大把人睇

我以為佢最出名係呢首
邊首紅過金毛玲

仲有人睇架咩

叫雞？

呢排愛上左 don’t text him

呢排個啲？

史前遺物⋯⋯

我清純似fiji 唔似你地咁dirty

邊到有大隻0

你？

我想佢唔好再鳩出啲on9 oversize

個post推得勁快

變溪水

我都唔知 身邊聽serrini啲人都冇見過佢地聽呢首

其實大家啲料都麻麻

咁邊到先多野睇

Twitter

我仲loop緊愈活愈惹禍

依家啲人都唔知係咩了

我冇大隻過 而家仲要愈嚟愈肥

係度扮純情

暴露年齡

依家好興但我唔中意oversize

以為你係

bi

你又係？
櫻花都話佢係bi

覆極都未完
我唔會再踩1001

你終於搵到你想要嘅mk仔啦

想多了

做咩又召喚我

QwQ

連登

咁操吓

係細個成日睇
歐美激情 亞洲韻味

唔中意大隻仔

最純係U

貼圖區

有冇同過女仔一齊？

同女仔拍過拖不過香港地太多臭閪

咁你中意咩sporty 有肉地？

要瘦？

首次達成共識

Sporty 有肉地/小肥同埋最重要唔好過米八
太高會顯得我更加矮

小小肥既肥仔

即係熊

豬

唔好mk jai

係我地第一次唔鬧交

又sporty又肥 難

係囉好對沖呢兩樣嘢

咁我唔做紋青做返清純文青

你條仔係咪咁

其實係咪sporty唔係重點 但要有肉地

佢係小肥 但唔做運動

男人都大把八婆啦

清純藍毛毛文青

我ex就係咁 因為佢食得太多野

熊會好啲

可遠觀而不可褻玩焉

好啦 小弟唔係入左好耐圈 成日啲term都仲分得好唔清

豬真係普通肥仔

嗨 叫我？

人就係予盾
叫我糊/米古月啦
李錦聯唔是名

但普通肥仔我都好

肥糊糊

係
對住佢地會變性單戀

同佢地鬥fuckboy

Dllm 呢個唔係我

搭個車又幾頁

fuck唔起
非yo底

我都覺得女人好麻煩同仔一齊開心啲

你是咪n年前連登韓國谷既人？

有啲仔係女人性格 好撚恐怖

我了

Sporty 通常都消耗到

咩嚟？
冇入過group

好我已經當咗呢度係都市閒情

咁你點知我係咩樣

前個排封左好耐球場 我先第一次知道自己唔係食極唔肥

大王

愈熟愈閪 愈陌生愈有禮貌/乖乖

我相反 對個世界充滿攻擊性

不要問了 呢度連登有邊個唔識你

呢個真

我唔識

米古月

你幾歲

可摸耳唔好咁仲要係外國...

LM

大王 係另一個

恃住自己有人鐘意就為所欲為

啱啱生完日

絲打一樣咁閪？

上多啲就識

出名

好後生

算啦

唔係閪既 單純地覺得世界對我充滿aggressive 咁我咪對返個世界aggressive

有邊個唔識炸雞

真心咩？

臭名遠播都算係出名既一種掛...

愛情係盲目

分啲溫暖比你

真 呢度好多都老了(me)

Hug

啱啱入圈？

拍拖開始就冇乜再掂個圈

我自貼

HI

Hi

我都係

點識架?喺個post傾覺得岩咀型就dm?

我既大學生涯就係掛住痴住2個直男咁就過左

迷戀直男？

連登真係識勁多仔
不過乜人都有

唔知點解直男總會有種特別既吸引力

sor新仔少上連登 咁點識

好掛住橋村

係呀 嗰時明知直都抽唔到身

依間得蜜糖好食 其他辣殺

係 明知冇可能 但又會覺得佢地好正

識食一定食bbq 黃金橄欖油炸雞 信我
第時去番韓國 大家一定要試

Long d 有排先見到喎。。

不過對住直仔 真係要快啲抽身。。

同意...唔知點形容，但我feel到

緊係食楓糖焗雞 超嫩滑

大家都明

Ching有啲年紀

睇路呀994

here

1000